點解咁多人鐘意坐巴士影相？

香港D景好靚咩

都真係幾靚

好天陽光好既時候係會幾靚

都要支那工廠無工開先靚